50蚊上5000 可以嗎？(4)

齊贏 勿all in

出山 跟

Skr Skr 太666666666

迪祖 -0.5/-1 ✅
水手 -0.5/-1 ✅
神船 -0.5/-1 ✅
墨勝 2/2.5大 ❌
愛斯賓奴 3/3.5大 ✅
安玻 9.5細 ❌
唐卡士打 2.5大❌
韋斯咸 0/-0.5 ✅

準備全日mon post

+1

樓主咁早起身

支持樓主

劉主唔使瞓咁濟

樓主 今次靠你帶我上5000蚊了

樓主齊贏

樓主早晨！ 今日全日靠你

靠樓主

早晨 樓主
已準備好mon post

樓主

樓主玩唔玩早場

等住all in樓主

齊贏

跟

應該好多巴打未起身

同路

跟左
齊贏

為咗見樓主早起身

Gun!

買唔到既

樓主九點買唔買

買唔到添

All in

早起都miss 咗 真失敗

你遲左同我一樣

永遠上唔倒3000，一到二千就鳩買發泄

1:0

信念

無買到,但支持大家

俾禁屌

Lm

琴日1000針淨200

祝姐

樓主，提格買得過？

2:0

拿根客勝

3-1

3-1係咩事

琴晚查爾頓又唔見係咁

我能係個場。。。

都*

針

可能追到3:3呢

cash out完狂jump定律

終於開post 琴晚執左好多

收息波？

有場係 一萬收三萬
之後其他都係正常買
拜仁 閪維 巴塞 買咩中咩

好波

等你出水

早晨

早晨 今日繼續跟

紐維爾入返1粒得唔得

集氣

等即場轉0.5/1 再入大

屌

迪祖 -0.5/-1 ✅
水手 -0.5/-1 ✅
神船 -0.5/-1 ✅
墨勝 2/2.5大 ❌
愛斯賓奴 3/3.5大 ✅
安玻 9.5細 ❌
唐卡士打 2.5大❌
韋斯咸 0/-0.5 ✅
舊生 +0.5/+1 ❌

屌 咁快入左

追角大算 等轉10.5

叫下角先

祝羊

樓主注碼點控制

已經10

收錢

拿根亞能否奇績收錢?

無啦無啦

角球跟唔切

sure 2:0

針
利昂反底...

Cashed

踢完未

買左13.5 細

買左12.5大 唔敢出....

兩隊都落底出波 會爆角的

gg 左

睇即場兩隊瘋狂落底刷角都有信心既

14角 利昂依2場按現幾好
樓主11點場有咩睇法
打算用50%馬會錢跟

表*

我50%得150

3:0

補無幾耐就吹

樓主11點有冇

想問90分前買下一隊入球 計唔計補時

計

訓醒 藍十字呢隊垃圾竟然反底 買左下盤

想問下馬會開左未 要拿錢

回錯post
btw 呢邊樓主好多fans

依到齊上齊落和氣post

買唔切

發覺呢度好多新手

慘嚕 1.86倍補左300 無入球 補時1分鐘即針

樓主而家過左5000去到幾多

11點三場

等樓主水

係呀一多人就推咗出吹水版
啲人見到覺得有錢賺就開始賭

講真樓主幾準都冇用
唔識控制注碼/亂買其他野
都係要交學費
根主叫大家cash out同唔好all in係真

好多連基本嘅賭波知識都冇，又唔自己google

遲d好快公海又有人開post話輸晒學費要搵工

咁我都冇辨法 叫就叫左唔好all in

樓主 11點場有無心水

好彩都係買開馬玩下過下癮第一次買波已被各位巴打轟

樓主有feel先好出水
唔好受人影響
利申；想你五十同我地一齊起注咁玩

真，細細地玩上去更加正

我只會平注跟
睇大家起飛算

馬會個app其實全部有
見有人問補時/讓球/過關點計數
你想贏錢都要自識識規矩先
自己衡量下先跟
不過冇賭開都係建議唔好賭
講真賭錢咁易贏
馬會門口d阿叔就一早上咗岸
坐馬場貴賓廳
仲同你蹲係馬會門口聽收音機

咁岩見到連中幾口
一野扑落去
就可以開post

樓主幾時再出水

同路，一齊買，一齊贏，都ok
但係佢地就亂咁跟，事後又唔中，又係咁屌。。。好似巴打幫佢地打工

有冇人有直播LINK

google 360 直播

等日乙水

場場中咩梗係有輸贏
一齊買一齊叫波仲過癮

Gun

1.85 gun

已gun

琴晚唐卡士打真係叫到癲

gun齊羊

我再保守少少冰封入球

已跟 跟完樓主羊錢去學車

最後仲要炸

報定先 排期都一年

1.78

1.31 都買，咁保守阿

3月1 石蔭肥左，又要洗多幾千

佢保守都好既，佢贏左唔少

跟左

過山車 閪維爾又係 90分鐘炸完俾人反cup

6月考喇 依家想補貼番d學費，學車好撚貴

美職唔敢買

跟咗

依位ching有耐性

支持

普蛇

1.67了

普sir效應

跟！！！ 1.67照殺

上返

今次SKIP 美職太恐怖

眼殘

得返1.61,今次唔跟
祝贏

same

12

3球了

屌 針

美職真係SKIP算

進取d買少格
btw即場成日輸，唔敢邪你地
不過都可以一齊叫

1:2 封!!!!

下個月頭考油塘

冰封入球

仆街就針

咪撚再入波

冰封入球thanks

咁快3球

俾啲信心

大家要有信念

美職買細學人出水

定d 黎
半三全三不是夢

頂到完場

買左3場過關大 希望冰係依個位就算 又過到關 又食到2舊水 3.5/4

而家4粒未呀
利申:冇買

美職買細 勇氣可嘉

之前我買利記波膽半場1:2咪又係hold到完場
今次都得

美職70分鐘先開波

場場波都一樣洗撚買

樓主 12.5b買唔買得過？

係咪冇睇過美職？攞利記同美假比

冇事既冇事既 要有信念

出水未？ 唔好係度馬後炮

12.5 大 買唔買得過

關咩事 我又唔係jer佢又冇事後 今次都冇跟 講緊事實大家討論下啫 場波又未完點樣事後呀小朋友

見到你呢d馬後炮就覺得肉酸
你睇下你

大家加油 集氣

啱呀都 信念緊要 唔似啲人講咗兩句就即刻發爛渣起曬鋼咁 祝贏

越熱鬧越唔和諧

新post留名

和氣生財 冰封入球阿要

唔係輸就贏 冇所謂嘅 有咩好嘈 齊贏

agger

希望呢度可以同氣連枝
買左對家既就唔好講出泥

12.5s

10.5 角球大 @2.0

敵人係馬會 唔係巴打

冇錯 不過今次真係唔敢跟 我信心唔夠 不過都祝贏 淨間再繼續跟

齊上齊落post

馬會APP只不過係課金APP GAME
有閒錢先玩, 樓主次次都講唔好ALL IN
認真到咬牙切齒又鬧人就唔好跟人買啦
咁緊張應該自己研究

冰封

G持樓豬
想500上到學車

班友眼紅姐唔洗理 都慣

唔盲跟都係好事 加油

講真如果樓主敢推既都唔止上5000咁簡單 所以樓主已經好勁架啦 又唔會棄post

請冰封角球

下半場兩邊Hea下咪算囉

啱呀

仲有半個鐘

遲咗join買咗4.5s 祝大家頂得實 齊羊

lm

我都買左4.5s 保守收息贏羊

唔好理搞事份子 目標一致 齊羊

天鵝點睇

繼續hea落去就啱架啦

差1粒角

唔好再c啦

日乙好難玩我覺得

冇得輸喎

大細波易
角
盤

仲有20 分鐘

買左水戶0/-0.5

日乙d 波好鳩難捉
澳馬買醒目名驅位置 收息啦

猜下波先

今場冇跟但都祝大家羊
下場繼續

賠2.02 安全既

仲有14分鐘

德島大 唔解釋

天鵝
金澤
愛緩?

仲有10分鐘 計埋補時

又真係頂到

收聲

殊

11c

見到有角都驚頂入

咪嘈

加油

唔好燈 齊羊

仲有三分鐘法定時間

頂呀

上面班馬後炮

猜住

收聲啦屌

lol上半3粒下半0

齊羊齊羊

殊 完場再講 咪燈

大左未

買左12s 冰封C

驚嘅咪補少少3.5/4大囉，6倍

準備進入補時階段

同路
齊羊

補幾？

主隊攻唔入，客隊又唔打算打反擊

頂實

補左3.5/4 7.25倍

我3.5s

頂住

補五分鐘

好快有人jer，跟住樓主退隱

仲有四分鐘

有得gun好gun

仲有3分鐘

唔會掛🤔，啲🐶咬人，唔通你又咬返佢了wo

仲有三分鐘

大？

12C s斷左

10b 11b get
3.5S get半

唔通買細？

集氣氛!!!!!!

完未老人家頂唔順

最後一分鍾。倒數了

集氣 頂住

咁祝你地贏多d

40 秒

頂

唉 molamola

30 秒

心臟衰竭了

立即完場

20 秒

11.5s

多謝樓主…

完

勁

🥺

上面果d話咩美職買細既去左邊

收錢了

好刺激😃

拎利記同美職比？

樓主實力打殘jer狗

多謝 GUN左400蚊

上面邊撚個話細波都買阿
仲票半場3粒先黎講

琴日千四針到依家得返一百

樓主好波 半3全3

雖然小注 但cashed本身諗著大注

真係練心

中！

樓主笑到最後

去左邊

可以bin c

搵我？

咩美職買細學人出水
係呀 咁然後美職個個大啦
知你仲有睇post.深潛啦

中場先高水小注跟樓主買3.5s
練左成個下半場心

贏左幾多？

你睇下你幾撚肉酸
半場三粒走黎做馬後炮仲頭唔撚中

多謝樓主，樓主我依家得返一百，可以上返一千嗎？

上面條友大聲話真係頂到之後大家殊佢 真係驟忌

已gel 大家最緊要信念

碌返上去bin鳩班仆街先

完場喇 傻尻

收錢話知你點講

岩岩訓醒 無跟到樓主

binc好睇

多謝樓主 200 @1.67
都有番舊幾水
上樓有望

信心

條友講出黎自已笑唔笑

on9 仔

求水

其實啲人屌樓主做乜，又無人迫你入黎睇

係 咁點?

輸左幾錢

多謝樓主 少少地買100都唔錯

比你搞到心臟病

你個垃圾

求水
講緊反水呀

平均落注有機會

on9仔美職場場大狗會仲會比你睹?

Jer樓主預左被圍屌

點呀 屌你個老母

贏少少 但睇個on9 仔柒左已經值回票價 過癮過中波

維他命絲呢？

齊羊

跟唔到高水 1.78入左 謝樓主

呢d傻閪真係最撚柒完左走黎做馬後炮都冇佢咁柒

跟你地，終於中一次即場

已跟樓主贏左15k

4.5s謝樓主

走啦 on9 仔

收皮啦

唔中意睇無人逼你睇 輸到傻左？

我衰自己買咗啲針咗 都係唔好多手

成班係到發窮惡

想買埋橫濱個場個9.5角大

屌你老母

收皮啦傻鳩 柒撚到個個都認得你

多謝樓主大家唔好嘈了

走啦

發窮惡

走啦on9仔,你自已咪又係美職買細

行撚開啦

難分真與假

唔理條濕鳩了 係到刷存在感
抖抖先 琴日賭到呢家未訓過
今晚繼續

屌你老母驗腦啦

買左10蚊都要放上黎威?

屌衝出嚟柒 笑撚死

又一則波壇笑話

巴打到我起身接力

驗左啦 護主犬

最後贏就得 洗撚理條傻鳩

贏多D

死開啦

咩係gel

唔係錢既問題

唔通好似你咁買大咩

起身就見到條傻閪

樓主珀g盤點睇

買大咪贏囉

GEL頭落馬會拎錢

大家都係冷靜
我諗樓主都唔想見到成個post都係屌老母

以我經驗發脾氣係好易輸錢
大家都係一人少句
齊齊贏錢happy咪算

一人少一句

+1
等緊樓主水屠馬會

完全封鎖咪算

佢係咪想曲線推Post啫
柒就認咗佢啦仲喺到撐

咪係 輸一場就屌哂鬼

岩呀 方向要一致

一多人就多左好多on9仔
真心支持同多謝樓主

等樓主度下場

你輸咩？

多謝樓主 等下場水

3.5b

淨係信樓主 唔敢再自己買輸到癲

出水未,聽講你係美職專家

嘈架出去嘈啦
咪阻住樓豬

呢啲假膠直接block算 唔好阻住樓豬出水

我都咁話

等樓主反水

本身跟樓主贏咗$1400
自己衰多手買埋其他
好彩比輸埋個本

咁又唔買3.5b

你走啦不如 係度搏屌

樓主中左反咩水

自己真係唔可以手痕

扑柒佢算啦

唔好理條傻仔由得佢單機獻世算啦

個傻鳩柒完開始做馬嬲戲 好睇

咁你咪block 9我囉on99

收錢 和氣屌波 冇野好嘈

Show Blocked User - 維他命絲

有冇澳假心水？

呢個po開始多人變巨艦

樓豬柏芝同外援呢兩場點睇

大家都係求財姐 嘈到樓主潛水又有咩為
齊羊 劏狗會好過啦

迪祖 -0.5/-1 ✅
水手 -0.5/-1 ✅
神船 -0.5/-1 ✅
墨勝 2/2.5大 ❌
愛斯賓奴 3/3.5大 ✅
安玻 9.5細 ❌
唐卡士打 2.5大❌
韋斯咸 0/-0.5 ✅
舊生+0.5/+1 ❌
聖荷西 3.5/4細 ✅

唔使太大壓力自己 人無長勝 平常心出

樓主柏C點睇？

thank u 樓主
齊羊齊羊

多謝樓主

琴晚輸剩60蚊

和氣生財

齊羊，唔洗嘈！

加油樓主

和氣和氣

食個Lunch再返嚟gun

啱啱食咗個m記加大

樓主好人一生平安

基於咩野令你有信心再加注

野仔post真係特別搞笑

係信念 細都要加碼
感覺到了 就上

我都有加到後尾4.5s
唔知點解心血來潮想加

1400蘿蔔頭同澳假有無心水

Dodo

hi

等澳假

澳假角大

想買光輝

2點 2場半和過關

咪話邪 呢啲野仔post得一個命運
開頭中好多 好多未賭過嘅或者新賭仔引左去賭
贏左少少 開始多護主 又開始大注跟
然後變大船 再而開始燈 之後樓主就會氣餒話唔出
護主喊晒口咁挽留樓主 無限loop

香討味真係濃郁

已買

珀G上船

但佢讓咁淺又好似鬼鬼地 澳假

已經唔知經歷左幾多次

好多人買咗光輝大船， 希望唔好沉

雖然真係見唔少呢個劇本
但唔好野仔前野仔後
以為自己係邊個
大家都係app用家
呢啲句話好銀耳

唔夠200蚊買咩好

角大

米甘 俾次機會

樓主而家結算幾多

已上船，齊贏！！

同問得20蚊唔想入錢

上船!

希望光輝唔好打假波

咪傻啦 波台不嬲賭波入去波post
其餘都係野仔post黎
個個當呢度香討咁
你到底明唔明野仔post解乜

依期樓主旺,你咁勁不如你出水比我地跟跟

買左柏芝2.5大 有冇機

客和一齊買 差唔多

0:3

買左半場0:3

已上船

1-0

好彩fake

未入2.5就封。。

炸!!!

炸

炸完對家入 買ng

買左光輝FG 嚇死

真係廢事引戰
第一句已經謬誤
之後果啲都已經不攻自破

不嬲邊個旺就跟嫁啦,唔通跟個場場輸嫁咩佢係要入黎比人屌

有啲人以為自己有啲名氣開下tg就擺曬老屎忽格

輸多過贏,無記錯佢既話

而家係咪仲係0:0

咪理佢啦 無啦啦走入黎看透世事講一大堆野唔知做咩
真係唔明D人 鐘意睇咪入 唔鐘意又入黎嘈

2:0墨爾本lead緊

岩 而家輸又唔係輸得唔開心

佢講既事都真係成日發生
我純粹唔中意野仔呢個term
好唔尊重人

到時先算啦,依家贏緊,佢唔好話聽日世界末日

等緊1.5球時入大波波

其實有啲common sense都知係嗰個劇本
不過呢到都係小賭怡情姐

咪係,跟係自已跟既,輸左唔會話人
係佢係度扮撚晒老屎忽又自已唔出水比人跟下

咪係 同講香港玩完一樣
咁係咪呢家個個要自殺呀唔好住香港呀

起到腳

不如樓主開tg channel 俾大家跟下

開乜tg channel啊

一開tg多數就出事 魔咒黎

開你老母

好地地開咩tg group

死開啦屌你

一個上午咁多生面口引戰

和和氣氣咪好
搞咩要特登入嚟引戰

咪係 頭2個post都正正常常
大家一齊集氣

入黎搞事果d係咪賣料狗

訓先 希望光輝FG中

其實唔好嘈啦，嘈黎做乜？無啦啦入黎講道理

原來咁多人講野

1.5大波波已買,可以去打個機先

可唔可以50蚊重新起機
中途入都唔知點落注好

同你差唔多

樓主一開始都戴哂頭盔話唔係鼓吹賭博 唔好all in
仲有馬後炮既比人屌好正常姐
咁都可以jer人護主

開完立即燈到仆街，信我

姐係入翻波po分享心水屌波比較好？

10

Goal

買完無耐,即入返粒
仲差1粒就可以安心等下場開波

MCY 1:0

又要叫cup

Wtf 1-0

cup

波po睇一兩次就唔想睇
啲留言勁多 想慢慢睇都唔得

hot time

cup佢啦光輝
唔記得買主客客主添

唔好啦 係到分享咪幾好

樓主出水就得唔洗講其他同路就跟,由得d狗入黎唔洗理

樓主買光輝？

俾人估到就唔叫澳假

陳平安你想點

你識我？

有預感似之前D澳假咁
下半場大大力反CUP

智慧齒祝福

我信光輝 4.95入多個客勝

我識你你唔識我

光輝cup thx

我上嚟9up

光輝係你啦 反超2:1

老屎忽米搞事

睇下有冇紅牌

米你。。

dllm

hi pen

玩完 12m

完蛋

仆街我買唔切愛媛交 又跌錢

幫樓主嗌下反cup

5.1果時禁左買反CUP果下就停哂所有賠率
2:0 1.5大波波安心

唔怕 岩岩開始姐

保持信念

針4了 出水未

樓主加油

早排都好似有場澳假 半場贏20定30
下半場比人反CUP 比人入4粒

要入3粒...

有劇本的

要2:3了

中呀

補多10蚊w

反杯

All in 2:3光輝

miss

想試試個3.5大波波
佢又停哂,搞咩呢?
365都見唔到有咩事

秒速收咗皮

代馬會多謝你

禁區侵犯

智sir，買咗上盤 點補飛好

有料

點解唔買埋個主/客其他?
好易開到4:3/3:4

不如比我啦

秒跟巴打 祝齊羊

gun

冇乜好補。。。 下場算啦

跌左做13,馬會收到劇本

發動祝福未

預備下半場NAB劇本

等高小小水再入

唔好 唔好做風紀
自己贏錢咪輸
睇人嗌針好撚爽

若果今生緣定陪我來 卻去了錯誤時代

成個半場起得兩次腳, 仲要唔中龍, 點樣CUP

一睇就知係補飛來！

見到客其他由100跌落80
馬會好似收到劇本咁
唔通真係有機會開個3:4出黎

老屎忽行開

即場3.5s有冇得諗？

牙普原來墨城盤

咩ec....

大波波啦,仲諗
有前科

我有赤子之心 是永遠的新人
長江後浪推前浪 一齊支持新蛇誕生

我未

我要輸了

光輝快啲正氣啦

要發動神奇更衣室了

代馬會多謝你先

美職半三全三 冇咩冇可能

走啦老屎忽

落到12

有feel

莊引人買姐

加油！

反cup劇本ready

樓主諗定水追數

gel

樹大招風風撼樹 人為名高名喪人

樓主係有料先有咁多haters

加油樓主

好彩第一球炸左

agger 拿狗

好詩好詩

澳假劇本準備

屌你老屎 賭錢就賭錢啦
懶文學少女咁做乜鳩

好多出名手足入左黎

gchi日狗斬殺亂post之徒

試試佢

我都係買2-4

咩 你又搞事

真係鬼

未完定d先

照跟客勝2:4

我支持你

咁都唔入 on99

集氣!!信念!

屌咁都唔入

岩岩坐車返屋企冇電，返到去仲係2:0

加油丫柏g!!!

甘都唔吹

@16果時入一入試下先

50起機

65’ 了好撚驚

輸半都收貨

岩

唔求cup 打和輸半已經好滿足

光輝咁多越位既

補個6.5 大

幫補下

依家4個
馬會仲開返個6.5比人買
馬會有D鬼鬼地咁

客隊成日越位

又要重新起機啦

請問沙田有咩車去ifc

米甘 下場會更好

唔輸少少點贏大錢 上

輸左又唔會冇錢開飯

入多2粒啦,好嗎

半2全2真係好on9

下次戒賭喇

170

原來小星星要左光輝

等埋

又越...
屌你咩,主隊打緊FIFA 開左越位陷阱?

個劇本去咗邊

屌下場要MON埋佢D 飛

好似唔經中環，銅鑼灣行過去la

客5越

嗯嗯 無錢轉車了

6個啦

有得買越位比數,一定中左

15分鐘入三球我即刻沖去買光輝波衫

柏斯再咁落去第一就比老鼠
近幾場都屎咁

無劇本

5角了

下場

下場嚟過啦

買多次2.5/3大波波先
博佢入多粒

隻超級大船真係俾人搭沉咗

仲有幾耐完？

2:1

劇本！

劇本嚟啦

劇本呀喂

一球

2:1
劇本起動 黎多粒

傳說USER

都好啲

一球！

最後十分鐘開始456

反cup 黎啦

比啲火嚟

和都收貨

上呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有冇手足有補珀斯第3粒

上呀屌

我
03-03-2019
15:19 下一隊入球 (第3球)
星期日 8
墨爾本城 (主) 對 珀斯光輝 (客)
客 @ 1.84 $10000

入多粒

加油！！！
和左佢！！

巴打收唔少

唔知客可唔可以入多粒呢

都係-6
隨時2:0完場 光輝前場今日麻麻

我睇左下半場
光輝有勢 但無肉

派？

岀手了 十拳

差一球

入多粒,入多粒

仲有幾耐

進入補時了

入多粒 各位集氣

求輸半

嘩

2-2

2:2
整多粒,整多粒

2:2

5mins夠入一球

屌入多粒

補時五分鐘
光輝禁屌中

準備反cup

劇本

贏埋佢

2:2 糕！！

Goalllllll

黎多球

屌！中了！

goallllll

GOal 劇本

反cup派5個100

有錢賭la

集氣反cup!!!!!!!

快啲後CUP！

澳假真係好假

黎多粒

各位手足

Ok

來來來！

2:3快

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

呢球勁遠射埋去

澳假！！

LM

cup their mother

有種2:3

留名

2:3我食屎

我都追左反cup 入多球就可以

杯 ok?

4點半有水?

勁丫光輝!!!!! cup埋一世球迷

唔好GOAL著 冷靜

補幾多？

來吧！

你食硬

夠啦唔好入啦！

柏斯快入

5min

GChi

仲有分幾鐘完場

杯佢

珀g

絕殺佢啦柏g!!!!!!

生生性性呀

最衰球12m

哇 吊 好刺激

火!

呢個post好撚正
個個齊聲齊氣

1.5,2.5/3 3.5/4 既大波波都收左錢
差客WIN

差D

1MIN HOLD 著

Goooooooooooooal!

同一條船

？

完咗

完 收返半都好

收得返半格都算係咁

輸了

光輝真係算係咁

YS

算係咁

巴打用ie 睇 live?

差個客WIM
不過大波波收哂都好

和波都算la,拎反個桔

收貨了 有錢起機

知足常樂

差最尾個球就可以收曬

呢個post好爽

劇本差個結局

可惜了

又要重新上路

ho ball

輸少當贏

算係咁收返半

補左和有羊到

大家繼續努力 齊羊

唔緊要 等樓主水

收貨㗎啦

樓主不如玩重新起機？

樓主好好運

澳假真係睇最尾10min夠

收貨

大家信念夠強！

淨係呢種氣氛已經贏晒

靠樓主終於贏翻個本
想cash out 重新嚟過

收貨 真係齊坐過山車

大家繼續努力

大家繼續加油

好撚刺激

輸都好有feel

最後個3.5/4無入到大,收少左依注

收番半注都好滿足

繼續上

same!!!

2:1果時補?

買左客

一樣

我喺2:0嗰時6.幾倍

決定同大家50蚊玩起

好

巴打咁勇,入和?

我又cashout淨50先

抽50出來gun實

澳假真係好撚假

Same 貫徹翻個標題

迪祖 -0.5/-1 ✅
水手 -0.5/-1 ✅
神船 -0.5/-1 ✅
墨勝 2/2.5大 ❌
愛斯賓奴 3/3.5大 ✅
安玻 9.5細 ❌
唐卡士打 2.5大❌
韋斯咸 0/-0.5 ✅
舊生+0.5/+1 ❌
聖荷西 3.5/4細 ✅
珀斯 0/-0.5❌

樓主有冇得預告應該出邊場 唔想㩒爆f5

見柏g唔差而且澳假

我都Cash out剩50 跟

咁都收到半
如果有預告就好

想補和冇錢補

今晚應該屈福特同車仔,WIN到
不過車仔讓1盤,未必想買
屈福特平手盤買得過
李城作容差 屈福特主場除左對D強隊之外,都唔錯
車仔星期4打歐霸,唔知會唔會留力

想學野 樓主點計要落幾注

2:1 補 和同客第四入球

李城 羅渣士第一場

Fatfat

4:30莫斯科得唔得？

樓主 西甲點睇

430個場有冇心水

李城都係差架啦,今季唔洗護級算好好

半場入左23
太貪心了

今晚見

今晚利個場想鬥氣買下盤

Go goof

好彩執得返

Fined

Guned *

樓主次次都最後一分鐘f5已爆

再黎50起機？

主盤有冇同路

又差一秒

跟唔切

跟唔切 祝贏

又跟唔切

Gun了

跟唔切祝贏

改短啲密碼先得

跟唔切 祝羊

樓主可唔可以預告定出咩等大家有心理準備f5同login定

係賭開既狗會apps根本唔會熄

樓豬下下最後3分鐘 gun唔切

真

頭先個狗會app 自己log out 咗

跟唔切
祝羊

對左 買左半和

上唔切車 祝大家順利

烏法比人屌打

買唔切 祝贏

買唔切 祝羊

買唔切祝羊
等7點伊巴嗰場水

烏法贏派一 100

Lm!

同樓主對左

Lm 跟唔切

樓主雞注

LM!

Lm羊

要派個d 番隔離波post 啦
咪搞到呢到烏煙瘴氣

l乜春m呀dllm

比人屌打緊

有無link?

禁屌對家入半主加油

蝗語link啱洗？

好呀

點睇7點場西甲 想入下盤

買唔切祝贏

Same road

買唔切，account 得返10蚊

祝贏

跟唔切 留名

is ok

樓主準備開新post

Lm 羊多啲

大post班傻鳩真係好柒

無哂人就出黎掃存在感

羊多啲

嘩屌正

1 0

精神曬

樓豬

烏法搞乜呀

俾人㩒住打唔緊要 一次進攻就夠

哇！